{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 뷰티크호텔 궁(宮) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 各客室はチェックインの際に割り当てられ、イメージ写真と若干異なる場合があります。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、新型コロナウイルス感染症の再拡散により、セスコウイルスケア先端機器が設置され、安心して訪れることができ、害虫の心配のないビューティクホテル宮の全客室はセスコメンバーゾーンとして管理されています。 全客室にはキングサイズのベッド、PC、マッサージチェア、スタイラー、空気清浄機、ワールプール、65インチTV、ネットフリックスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は予約のお知らせに案内されていますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。"
        },
        {
            "question": "各客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "各客室はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することはありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性があると言っていますが、その場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としては、新型コロナウイルス感染症の再拡散により、セスコウイルスケア先端機器が設置され、安心して訪れることができ、害虫の心配のないビューティクホテル宮の全客室はセスコメンバーゾーンとして管理されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはキングサイズのベッド、PC、マッサージチェア、スタイラー、空気清浄機、ワールプール、65インチTV、ネットフリックスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 575
    }
}